我嘅世界只有黑色同埋灰色

冷靜啲

其他煩惱

metoo 但係總要有出口

仲有我個粉紅色既菊花

搵到唔使咁煩

多謝

肩肩

你個名好熟 但我唔記得你邊個

搞錯 我都唔記得

記性差

情人節食海皇套餐

將碌鳩插落黎就會變彩虹🌈

好好記性